請大家記住一鼓作氣再而衰三而竭

教大家玩playstation game only
以家啲仆街速龍隊佢地一野有共識就會衝過黎打人
所以示威者如果有共識就真係要一齊衝
今次係最後一戰 唔好再考慮咁多
同無時間比大家考慮咁多
愈猶豫衝唔衝 幾時衝
就愈多時間比警察進行突擊
同埋好重要係 班仆街速龍衝過黎 唔好退
全班一齊衝過去 我相信聽日我地係會夠人數同佢地鬥的
一退就好易比佢地食住 就輸！

佢地以家嘅策略係先發制人
所以無時間諗咁耐

要勇武嘅 就請睇睇

大家加油 為香港將來

推